今日過成點啊

咁快有負皮...

幾好阿

咁就好

喊左一次姐
係唔係有進步呢

乖啦
咁聽日唔好喊啦

okok
聽日一定會好天既

依幾日都好好天

7月啲雨冇停過
我係咪終於等到陽光出黎啦？

抖唔到氣

點解

係啊恭喜你 得閒就去下沙灘曬下 唔好哩喺家咁多

本身想買可樂飲 但老母唔鐘意 買咗忌廉

宥汽水

.....買咗唔想飲了 肚唔舒服

飲德多的後果

我琴日同今日都無飲

個正皮一定係你比嘅

負先係

今日係旅行後第1日返工 行屍走肉

做港奴

口不對心

咁你都蜘

咁當我無講過

y

好差

我好鍾意你的

唔知點解你又好似呃緊我咁

冇.....

咁就好了

今日淘咗寶

淘物

今日過幾hea幾開心
但想去camp

多謝
好差 差到喊

2件3 一啲襪 一個磅 兩個去camp用嚟擺牙刷牙膏 一個焗爐手套

做咩差

朝早打左過j，精神爽利

啱啱打完

你又去camp咩

唔係 淘嚟下年用 希望下年有時間去

咁下年先買啦

上個camp真係玩得幾開心
雖然玩模擬生人生個時一結婚個老公就死鬼咗 之後喺個禮生堂勁大聲問有無人肯埋我單 好鬼搞笑

驚唔記得呀嘛
我一個細佬一個 希望放到牙膏啦 唔記得問客服放唔放到牙膏牙刷

你？

係

喺個禮堂*

一結婚個老公即刻抽到張卡 （婚沙相都未影）就抽到話比花盆壓死咗 當場死亡 屌呀 手仔都未拖呀

命犯天殺孤星

molamola

好安靜